黃竹坑警校爆急性腸胃炎 28名學警嘔吐腹瀉

位於黃竹坑的香港警察學院爆發急性腸胃炎，涉及17名男學警及11名女學警，年齡介乎20歲至36歲。28人前日（5日）起陸續出現腹痛、嘔吐及腹瀉等病徵，經普通科門診求醫，全部毋須入院，情況穩定。

衞生防護中心已到該學院視察，並向學院人員建議所需的預防措施，包括適當和徹底消毒清潔、適當處理嘔吐物，以及注重個人和環境衞生，並對該學院進行醫學監察。中心提醒市民及院舍人員注重個人及環境衞生，以防感染急性腸胃炎。

互含致病

言下之意有人加害？妄想？

玩屎眼？

年齡介乎20歲至36歲
36歲學人操？

食完屎？

仲會去考警察嗰啲人個腦裏面究竟係諗乜嘢

係唔係食完朱古力
狗唔食得朱古力㗎喎

恐佈襲擊
廚師係咪黃？係咪暴徒？

咁都仲有好多藍絲同港豬嘅

中完腸胃炎 中肺炎

毒死班仆街

30幾歲先做幫辦大把啦

就算散仔 前排都有新聞講40幾歲師奶考到

51 歲輔警

20歲？屌你老母

毅進仔 瀨屎仔

廚師好歹毒
肚屙十部曲 好有可能想癱瘓香港

成班畜牲一齊放濕屁，幾隻一齊 share 一個屎坑

而家警隊招攬唔到後生 就鼓勵啲老野加入 過唔到體能仲開班同你特訓

慘
咁都死唔去

信政府無事，請繼續食飯

果個已經生左幾個細路

源頭消滅?!

唔洗手後果

未死既？

死全家！

幾時痾死班冚家剷

咁jeng?

抵撚死 幾時死全家

腸胃炎犯咗國安法

個廚師

人工咁高 緊係

凍檸水

報應。

唔小心食咗朱古力

29名人形蜈蚣

大把幼蝗

九成學堂飯堂唔乾淨

錢囉
0學歷都可以2萬5起薪 頂薪4萬零
做其他工？ 搵得萬零蚊 除咗地盤

又係黃竹坑
之前東華果幾棟野又爆黎

叫左foodpanda, 被加料

今日仲練槍，嘈撚住曬dllm

廚房佬做到野

一條j 屌咗28個人，搞到全部都發炎

排完毒可以一拳打爆廁所門

揾人入去做廚毒死曬啲狗

屎有好多大腸桿菌

一定係有黃絲暴徒 整左d毒俾警察食啦
藍絲幾時去送野食俾警察
等佢地有乾淨既野食

玩屎

有去過黃足坑做檢測就知 大把幾多後生既人做狗 成百幾二百個

個廚師仆街喇顛覆國家政權

最緊要人有事

應該飯堂班人缺乏的基本常識姐

李X華 : 又係一個歹毒嘅計劃

人道毀滅

玩69?

係咪飲左凍撚茶

係咪催情朱古力

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

36歲仲做緊學警

20歲咁撚後生做狗

係話緊你呀 Candice Chan

食咗屎？

黑醫黑護集氣🙄🙄

腸胃炎有乜好報，死咗先話我知

手足

想知呢班咩人？仲做狗？

食左朱古力

狗學院啲野食俾狗食

可能係依個原因

飼料更換：飼料及食物更換是最常見拉肚子的原因，尤其是幼犬最容易發生。在換飼料時，不要一口氣全部換新，最好是慢慢減少舊飼料比例，這樣狗狗腸胃才能慢慢適應。

過期狗糧？

直接送殮房啦

關我咩事

都唔係聞說咁簡單啦
狗務處唔夠狗用到 要專登搵個有幾個案底嘅人喺廣告宣傳 無論年紀幾大學歷幾差體能幾廢只要肯申請都一定有得做狗 就知佢地請狗有幾撚亂嚟啦

係咪集體食左朱古力呀

食狗糧就緊係啦
廿歲就學人做狗

抵撚死啦！

首先佢要有腦......

sorry係我錯，尋日俾錯咗啲過期狗糧佢地食

咁你最後點知?

會唔會遲啲唔使特訓都入到?

凍撚水

20歲

皇天擊殺

抵啦dllm

死哂就好 少咗呢班人渣

無書讀所以要玩槍?

咪做得成狗都咁 ，，，，，，

可能犯左國安法

佢啲同學爆出嚟

加料外賣

啱啱宣誓就犯國安法

20歲去做黑警

拔槍駛乜體能

咁都叫好工

我一直以為做空姐要至少大學畢業,原來ive都得...

抵L死

之前有51歲做學警

食屎狗等係腸胃炎

手足好波

直入地獄好嗎？

對讀唔成書既咪係囉

如果U grad，唔覺賤種ABC更既藍衫狗有幾正
除非你係窮 而又係讀乞食科既U grad
同埋真係要考，考入境海關正好多

一定係一個歹毒既計劃

u grad都要睇咩科 讀文科乞食科 成世都係25k樓下 甚至20k下

做狗一黎就25k 仲要大把福利又鐵飯碗dllm

警犬衛生意識差，嗰度食嗰度屙好正常

你都識話文科 乞食科
一黎比例唔會話好多，特別今時今日個個吹奏非文科

二黎香港出身窮人家庭既大學生既比例少，唔係個個會做

三黎低賤藍衫散仔 計晒所有野 人工打個6-7折就差唔多
要返賤種ABC更成世，長期身體不健康又早死，
所謂宿舍要排十幾年先有，途中仲要結婚生仔
除非你本來就出身私樓，否則都係窮人出身，有宿舍既分別都不大。

仲有好多其他唔講，傻仔只會吹奏低賤藍衫

死左人既話通知一聲

都要做吓樣嘅, 最多好似大陸條貧窮線咁越拉越低咪人人都pass囉

好慘

趁地淋死黑警害全校冚家慘

狗隻食狗屎 搞到腸胃炎

班狗本身唔乾淨 仲要食埋d唔乾淨既野

有幾多波台手蓄陣亡咗

咁你哋杯葛佢未

有冇人話俾我知點解次次見親呢啲post 嘴角就好自然上揚

其實唔使笑
對佢地嚟講係好事嚟
病左=有得休息

食撚咗屎

個腦係空白

死全家

抵死

幾時死呀？幫獨裁殺人政權做嘢嘅冚家剷

從而令行政長官辭職

肚痛無問題, 疴屎都無問題, 但係傳播細菌令其他人肚痛, 試圖想癱瘓政府, 從而令行政長官辭職. 咁樣已犯國安法.

最簡單既嘢偏偏最少人做

歹毒嘅廚師違反國安法 RIP

boomer

死淸光 thx

仲有人會入

大把....

屌 死撚左再講

為錢
犯法又唔會被追究 大把人做

屌 都未死 報乜柒

訓斥下就無事

黃竹坑警察學校廚師，惡意毒害警察，試圖阻礙警察依法治港，顛覆國家政權，已違反國安法

唔好隨處便溺

飲咗凍撚茶

恭喜
多d 唔該

無限re test
Test到你pass
只要你唔好串佢就一定得

識個女士 由2字頭到而家30幾歲都想考香港公安
覺得做香港公安好正義 無私
2019年公安人員要成日ot 好慘
真心為黨為人民服務
可惜
考左好幾次都考不到

死得未

死撚咗佢啦黑警

可能最後武肺陽性

依家黑社會入去順通無阻啦

一粒花不嬲多三十幾歲

食藍店

年輕人